[非常時期要返工]日日都提心吊膽

雖然公司出咗memo 話除非key role，其他人可以home office。而因為對上十日，部門好多大陸人返過鄉下，唔比返工，咁我就要返足，冇放過假。（大約得3/10）個人返。

宜家返嘅時勢，日日返工都好驚，加上我要答長途火車加地鐵。

下個week 自我隔離緊嘅同事會陸續返工，好想同老細講：係時候到我地依啲義士home office

曲線話自己係key role?

我地team 係睇港交所，佢有開市，我地就要整report，call loan。
我唔知係咪咁key，不過佢地話一定要有人返（雖然我覺得唔做啲report 都唔會死人）

加上之前啲大陸人隔離晒，就得返我返足，其實我都拗底